有無聽到一聲巨響？

小西灣？

有

香港仔都聽到

準備落雨 瞓啦

核彈

行雷

個雷聲好沉好長好似轟炸緊咁

應該維港兩岸都聽到

希望係美軍轟炸大陸軍既聲音

今晚仲點瞓得着

你講大陸軍下意識以為你講美國獨立嗰支軍隊
不過最好就第二朝起身做左美國公民啦

有，宜家行緊雷

行雷呀麻

又行雷了